[1q題]公瑾做錯事，心結不解玩失蹤，邊度可以搵到佢？

起身諗到嘅

雅典

供緊嗰層樓

開估：
喺懷抱裡搵到佢
心結不解，耿耿於懷
『瑾瑾』於懷

醫院，因為自宮緊

你呢個可以喎，但要改下個問法